弱弱一問，專業護士楊千嬅去咗幫武漢肺炎病人未

弱弱一問，專業護士楊千嬅去咗幫武漢肺炎病人未❔